想通了，其實冇拖拍又有乜所謂

花開了，然後凋零。星星是璀璨的，可那光芒也會消失。
這個地球、太陽、銀河系甚至連這個宇宙也會有死亡的時候。
人的一生和這些東西相比，簡直就像剎那間的事情，
在這樣的一瞬間，人降生了，笑著、哭著、憎恨、喜悅、悲傷、愛，
一切只是剎那間的邂逅，而最後都要歸入死的永眠。

咁就唔好再出垃圾post

真 同女人做愛咪又係為左射精
同男人做愛都一樣姐

只要對自己有信心，一定可以夢想成真的。

為了愛，人類能夠非常溫柔，也能非常堅強！

沒有希望，生存就失去了意義。希望是任何時候都不能放棄的。不要喪失信心，要努力奮鬥！要突破任何惡劣環境的困難……然後產生希望！

push